阿仙奴王牌竟沒聽說過曼城名將?

曼城大張旗鼓的為根度簡祈福，但並不是所有人都瞭解這是怎麼回事，阿仙奴中場王牌山齊士，甚至根本沒聽說過根度簡是誰。

在曼城和阿仙奴比賽前，所有曼城球員都身穿根度簡的8號波衫出場，以示對長期受傷的德國人的支持，但阿仙奴大將山齊士卻對此有些莫名其妙。

智利一家電視台播放了在這場比賽前的一段對話，山齊士向曼城門將、智利同胞巴禾詢問情況。

山齊士：「出什麼事了？那是誰？」

巴禾：「他之前把膝蓋給搞壞了。」

山齊士：「誰？8號是誰？」

巴禾：「根度簡。」

山齊士：「是個青年隊球員嗎？」

巴禾：「不，是德國國家隊的。」

山齊士：「哈哈，我是孤陋寡聞啦。」

看起來，山齊士屬於埋頭踢球卻不怎麼看球的那類球員，對於來自南美的他來說，沒聽說過德國國腳根度簡，倒也情有可原。

山狗死鄉下仔
放工剩係識返屋企撚狗

根度簡呢幾年休息多過踢

人生贏家

係

在曼城和阿仙奴比賽前，所有曼城球員都身穿根度簡的8號波衫出場，以示對長期受傷的德國人的支持，但阿仙奴大將山齊士卻對此有些莫名其妙。

感到莫名奇妙係正常

而我不知道

智利同德國隔咁遠 點會識

下季過檔慢慢識都唔遲

山狗: 我淨係識古度根

不了